有冇兄弟準備出發？

有
冇

出啦 重準備

食飽就行

有，係屯門準備坐961

出緊

960灣仔北我估唔停，力寶落行去

食埋出

應該出金紫荊定龍和道嗰邊？

陣間見，加油咁多位！

出門了

N車發夢出緊
大家頂住

搭緊巴士出黎

預備681頭班車

岩醒 食埋早餐 的士嚟

出緊！頂住！

有冇住紅磡嘅巴絲可以幫幫手
諗住去惠康買大量水過去畀留守緊嘅巴絲
一個人拎唔到咁多
有意tg: spy1226

需唔需要物資 準備出門口

演藝行過去會唔會好遠？ 仲要6點先有車

各位加油

天水圍等緊969 頭班車

灣仔見

住個到無車出灣仔

等緊頭班mtr

push

等緊頭班車 但心急人上

已上地鐵

飛的中
咁岩撞到個妹妹仔
佢自己一個去
都擔心佢
請埋佢飛的

twitch.tv/gbt_sky

多唔多人？想天耀上車

上左巴士 solo緊 求同伴

等鐵

有

邊到集合，出緊

買d魚柳bell一齊派，濕濕地食過豬柳強

起身

煲底

南區出緊

準備出發

出緊 成車都黑衫

好要人

快撚d 頂唔住

快快一推

有無現場post????

快撚d出

出

612 個次我都好驚
你去到見到咁多黑衫人就唔會再驚

訓唔著 are u ready

邊會有人咁早起身出去阿

買緊M記早餐
買完出發

發夢天水圍等緊51分西鐵

出緊黎 手足等埋我

依家出

冇訓過 好辛苦

968衝緊黎

兆康等緊車

推

做咩
黎緊

灣仔已經全部係狗 大家金鐘出

金鐘a出煲底安全?

出緊黎！

有冇人見到頭班969
係咪脫班

單拖出發

緊急呀
快出！！
自己禁入去睇咩情況

西鐵頭班車已出發

唔夠人 點去洋紫荊
我地唔係要霸龍和

快手 好緊急

我五點五企到依家都未見到

solo出緊

請各位小心

龍和同東行入金紫驚要道？

而家出發緊
到底去灣仔定金鐘

出黎既人 龍和集合

出緊!

出緊 小心

金鐘

地鐵既巴打邊到落？

cumming

等緊尖沙站咀首班車 頂住各位

我樂湖 無咩人

967巴打

灣仔站有無狗
灣仔站有無狗
灣仔站有無狗

銅鑼灣出發

967遲咗勁多 有唔少同路人

巴打 煲底集合

發夢要人

星期日5;50 開呀

快

咁金鐘有無狗

加油

冇

出發

發夢

有無人旺角巴士出？

各位 煲底集合啊

金紫荊啊

等緊頭班車，仲有幾分鐘

黎緊

5:30頭班天水圍開

有冇人藍田出
單拖去 驚狗咬

應該有位上車

唔好諗啦 出去啦

仲入到煲底咩？

#256281

有冇中坑準備出發

單拖出

煲底
等緊車

到左見到好多人就唔會驚 同埋唔好漏單 唔識嘅都可以問下可唔可以一齊行

起身！出發！

真心問
點解唔係灣仔費林明道集合

其實真係無乜架餐

仲等緊綠色線頭班

係咪金鐘站

煲底 龍和道完全唔夠人

醒哂啦

頭班車黎緊

煲底集？唔係直接灣仔？

加油呀 我都係自己一個

龍和道求救 真係好多狗

的士塞緊 啱啱過稅務

煲底 再自己去2邊會合

七點七點半應該會多人啲
出緊嚟

直播右下角單拖坐係到條友做咩

無人拉返佢走？

等多陣 黎緊

煲底集合啊 唔夠人啊 龍和道

金鐘封路 新界人係上環落！

收到收到

我都係

全香港唔只得立法會一枝旗桿，Be water

嚟緊 頂住

頭班車

落雨係咪會改會展升旗?

究竟煲底定係金紫荊？

單拖 等組隊出

煲底 重狗駐守金紫荊

海富行去煲底安全？

去左煲底再行去金紫 附近咋嘛

攻一邊好過 唔夠記者影 會 比狗狂打
今日出煙霧彈佢就仆街
不過夠人就緊係雙開戰線啦

上環?

我都金鐘落

金鐘出安全？

地鐵中

9 字頭巴士

搭緊火車黎

怡和都封埋？

食埋早餐就行

未

加油 記住你身邊仲有同路人

出緊，仲帶埋物資

中環碼頭行過黎龍和道都得

的士咩位落好？

地鐵應該邊度落？

紅線，首班，出緊。

等緊頭班地鐵

中環 金鐘

轉車站等緊960

快d黎

山旮旯地方出緊嚟，等我

愛士堡

愛丁堡

等緊頭班
頂住！

要人！！！！！

太古

個站無乜自己友...
但出緊黎
巴打金鐘嗎？

有冇人綠線頭班出緊可以group埋好淆

金鐘又話龍和要人
灣仔又話我地目的唔係霸龍和 快去金紫荊
媽啊我好混亂 咁而家去邊
利申：地鐵路途上

朝早未訓醒 去太古晨操 咪衝出黎啦

Ok

靜啲屌你地！

煲啦下話

我綠線

[hide]地鐵邊位落好[/hide]

同問

出發了

快啲嚟

大把人

煲底 啲人太散攻唔入金紫荊

雷霆救兵黎緊

金鐘出

全部人係龍和夏確

東涌綫冇人

而家仲早 煲底會合都可以

而家金鐘站都仲係冇狗？

搭緊巴士黎緊

好過灣仔 跟人行 小心

要夏角道 守緊

出緊
各位，一起加油！！！

有無手足藍線頭班去緊，可以組隊出

直接去灣仔？

上左車未

金鐘 煲底

金鐘直出就得

急！！

Group埋煲底先再去
穩陣D

681頭班車

出嘅 拎多幾把長遮 麻煩大家了

大家金鐘煲底落啊

上咗了

屌 搭錯車

有冇人自己一個 可以旺角group

係夢入面見到自己坐緊車去金鐘

呃人既 荃灣線頭班無乜黑衫

地鐵唔多人，多老人家
大家起身啦

換衫咖嘛

睇新聞就未多人

有無人喺觀塘

有無東鐵巴打出緊

無訓過 下午join

屌，原來961改道，港澳之後屈左入德輔道中

屯門出緊 唔好催

金鐘站出拎物資過嚟安唔安全，有冇狗逗

係車尾 廢老比較多

全鐘

過左大老山未

過咗啦

狗鐵第二班車黎緊

出緊 miss 左頭班車

出發！

出緊 依家去邊到 仲係金紫荊？

Same 紅線車尾

直接出就得

出左！ 👍🏽👍🏽

一車車巴士運緊啲手足出嚟
頂撚住 攰都要架啦咁多位
單拖冇朋友，驚既搵我，我都係自己一個
大家唔可以再沉默下去

香港人守護返自己個家啊

有無307頭班車係度

紅磡成堆等緊巴士

所以宜家係去煲底先？

出緊黎

好混亂
Confirm多次
出緊黎既係咪去煲底？

灣仔好撚多狗

safe

101？
我都係

龍和龍匯hardcourt 三邊都要人

圍撚實咗 要人反包

站內唔見有狗

頂住

而家金鐘定灣仔落

頭先見到人上唔到車
晨早流流咁多廢老

好多黑衫喎

係呀 走左客滿 屌

灣仔

要人啊

金鐘 灣仔 定中環呢

[url]灣仔邊到？唔熟路我怕一陣冇黑衫可以跟[/url]

出緊啊屌你老母 頂撚緊 頂到我地嚟接啊

觀塘人都出緊

搭緊MTR
而且第一次唔用八達通

紅線，機全部唔收紙幣，出街記得帶散紙

出發緊

去金鐘 之後就會識行

龍和攻過去？

有冇人單拖？金鐘一齊出？

中環出左

單拖去緊金鐘

灣仔情況點

灣仔去邊

去煲底 支援龍和嘅人

出金鐘定灣仔

見到好多黑衫人

發夢會展全部都係狗

968中

pish

想問下968yoho仲上唔上到定元廣就爆

出啦

屌你老味朝早都捱唔過講乜撚遊行

九龍塘黎緊

Me3

上到 到形點一 仲有一半位

一齊出？下站到

好快

push！！

黎緊！愛你地！！！！

No金鐘，好多差佬

681 咩人都冇 驚

灣仔C門口右邊一堆 夢遊中

大堂閘內差佬數個，企only

金鐘A出口無差佬

金鐘 唔見狗
有好多黑衣人 唔使擔心

海富出口拎物資過嚟有冇問題

閘內走晒了

閘外唔清楚

灣仔出唔出得

金鐘站邊個位有口罩？

巴打諗住咩站落

青衣出 手足頂住

海富頭先有ching派緊

金鐘 灣仔唔係唔安全咩?

我都要返個

金鐘安全

又話早班車見？好失望

見到一同路人了

位置？

好多人嚟緊啦

搭緊車過緊嚟 我自己嚟

收到

發夢揸緊地鐵送緊大家去，喺cctv 見到好多黑衫人上車

搭緊車黎緊

希望有人睇到

勇武同送頭係有分別

我明呢幾日好多事令大家氣餒 想今日盡地一煲

部份人感覺有D似自暴自棄

要留住血肉之軀 鬥長命阿!

見到你周圍留呢句 收皮啦 分化撚

屌你老味，叫你地出黎呀

係邊呀你？

灣仔A5出天橋大量狗check袋
#狗出沒注意缺：頭盔、眼罩、索帶、水....

仲有人呀屌。

#物資情報

紅色線出中環八成黑頂住！

發夢去灣仔

有冇巴打知灣仔A1咩情況，有冇狗？